黃色暴雨警告在上午7時40分發出（2/9）

黃 色 暴 雨 警 告 信 號

香 港 天 文 台 在 上 午 7 時 40 分 發 出 之 有 關 黃 色 暴 雨 警 告 信 號 的 特 別 報 告 ：

暴 雨 警 告 信 號 現 時 為 黃 色 ， 表 示 香 港 廣 泛 地 區 已 錄 得 或 預 料 會 有 每 小 時 雨 量 超 過 30 毫 米 的 大 雨 ， 且 雨 勢 可 能 持 續 。

一 些 低 窪 地 帶 及 排 水 欠 佳 的 地 區 會 出 現 水 淹 。 可 能 受 大 雨 及 水 浸 影 響 之 市 民 應 採 取 適 當 的 預 防 措 施 ， 以 防 止 可 能 引 致 的 損 失 。

大 雨 可 能 引 致 山 洪 暴 發 ， 市 民 應 遠 離 河 道 。 可 能 受 河 道 氾 濫 影 響 之 市 民 應 採 取 適 當 的 預 防 措 施 ， 以 避 免 損 失 。

請 留 意 電 台 或 電 視 台 廣 播 有 關 交 通 情 況 及 其 他 有 關 暴 雨 消 息 之 報 告 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 02 日 07 時 40 分 發 出

將軍澳無雨喎

聽講襯假期出晒紅黃黑雨 唔想阻住各位返工

班交合占星撚又扮睇唔到

屌你老母
港島有能落雨
係咪比人屌到癲左啊?

紅日先會有喱類預警出現

係呀 你話淨係偏心港島 而家咪沒落雨都照掛囉

你話落完先掛 咁而家未落都掛囉 想點呀

橫又屌 直又屌

係咪我唔識睇 好似全港都無咩雨

竟然未到已經掛定先
weekend

真係吹撚賬

我有冇睇錯字

黃雨代表已錄得？

左下角有雨啊ching

平日就落到黑雨先掛

放假時間就即刻識預警
仲要係朝早七點幾

預料都掛得

中上環雨都冇滴

比人屌老母屌得太多

油尖旺一粒水都無

雨都無滴掛黃雨

平時又唔撚預wo

元朗一滴雨都冇 天文台d主任食屎啦
成個天文台都係垃圾

天文台好燈
掛咗黃雨唔落又有排比人話

雨呢,黃急求雨區

上面成班on9連雷達圖都唔識睇

同打風一樣
唔需要奇怪

屌你地上面全部老母
成班港奴係咪習慣左暴雨訊號係無預警性呀？
食開屎仲想繼續食呀？

大埔一滴雨都冇落

終於見到黃雨係預警果陣用

將軍澳仲好大太陽wor

港島就落，所以掛定先

個雨區未到已經掛定cls

咁雨到香港未
依你嘅講法24小時都預未來有風有雨
日夜掛定10號風加雨啦

平時一至五又唔見識預料

出面冇雨，我仲以為樓主係推緊前幾日黃雨舊post

我預料你老母會比人屌呀

我預你長命百歲世世代代活在中國劏房呀

星期日+港島 有double分加

落緊掛都算啦 冇落都掛?

屌 踢波先落

我預料你就仆死啦
幫我問候下伯母啦

預警都唔撚識

平日又唔撚預？
接受現實啦交合毒撚，大交合d 占星術無撚得解㗎

究竟d雨邊度黎

屌你老母含撚啦
我唔撚係班護主犬呀
我都屌緊班垃圾平日唔識發岀預警性暴雨訊號

1分鐘後落雨

係咪未放完暑假
跟本依家咁出黃雨先係天文台要做嘅嘢
成班又喺度屌
要屌嘅應該係屌天文台平日一至五嘅失職
而唔係習慣咗之後屌番人地做啱嗰次
議事論事啦兒登仔

上次去日本 兩個鐘內 佢講仲有17分鐘落雨，17分鐘之後我同佢倒數 10，9⋯3，2，1 真係準時落雨

好溫柔好貼心

今次天文台做得好好，抵讚

就係話佢唔知乜準則
睇清楚先講野啦
weekday 同weekend d 雨有顏色架咩

終於黑哂天

兜啦兜啦

日本Yahoo天氣app真係準到仆街
用完覺得大交合啲科技好似停留左喺30年前

好有末日feel

重睇啦
我都係屌緊垃圾天文台呀

「屌你地上面全部老母」係屌大交合？
d 氣象毒撚既邏輯同正常人果然係唔同d ge

一邊屌個班港奴
一邊屌垃圾天文台點解平時暴雨訊號無預警性

咪當比啲時間人地改進
今日呢個情況只不過係之前比人屌完既第一次暴雨來臨，咁啱又係假期咁解姐。假如佢之後又再係亂鳩咁掛先屌都未遲。

就係話佢依家咁先係啱
你睇番上面 有幾多個係真係講緊準則
個個都係見出咗黃雨喎 我嗰區一滴都冇喎
就屌天文台
平心而論 今次有出錯咩？
而我成個留言完全冇講過話天文台嘅準則好好
只係表達應屌嘅係佢平日水浸都仲係黃雨
你都睇清楚我講乜先屌啦
無謂做一個因為盲反而乜都屌一餐嘅人

一至五又唔見你咁掛？
垃圾氣象撚 快啲出嚟護主

係既係既，總之大交合今次未有雨已經掛係掛得好好

我自己打完都忍唔住笑呀氣象毒撚

已經有一個叫真乜乜出左黎啦

你都痴撚線
支持垃圾天文台岀預警性黃雨就係護主犬？

你究竟知唔知黃雨係有預警作用
係咪平時天文台餵開你食屎
今次冇餵到 做好咗
就要屌人仲乜今次唔餵你

同埋我邊忽係氣象撚 原來我咁叻

上面不如解釋下點解前幾日唔掛定先?

班毒撚唔識答ga

由頭到尾係講緊今次做得啱
要屌嘅係平日嘅做法
喺邊度睇到我話前幾日唔掛啱
前幾日我夠做緊牛屎仔屌天文台啦
利申：唔係講我嘅可以無視

係講緊個準則呀毒撚
你地既主子大交合係唔跟準則，個龍門隨時搬呀
你地主子次次都用同樣準則我地咪服囉

星期一至五:
落大雨就乜都唔掛
水浸就黃雨
橫風橫雨都3號波

星期六,日同紅日:
全港冇雨 預料會有大雨 就掛黃雨
風平浪靜都掛8號

咁請你睇清楚我冇話過平日個準則係啱 謝謝

一起身見到黃雨就拎左把大遮， 如果平日都識預警就好

屯門宜家好大雨

暴雨警告信號現時為黃色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

邊區有超過30毫米既大雨呀？睇過？

大交合俾人屌到傻撚左

佢地成班痴撚左

d 氣象毒撚呢？扮睇唔到呀？

西貢都好大雨

先諗下今日星期幾先喇 鬆手d ga

Cls

哦，原來盲撐大交合d 濕鳩占星術先係正常
咁真係so99y 喎

跑數

落雨啦

黎料啦 落狗屎咁款

終於有一次係有警告作用
唔係大交合話你知依家出面好撚大雨

8:45 張圖，30毫米呢？

氣象毒撚們出黎講兩句呀喂
預料喎，30毫米喎，持續喎，中左邊樣？

講緊平時係落撚完先掛
最叻叻豬係你
識睇雷達圖
可惜唔識追post

根本就特登出黎話比港豬知好難預測 所以之前d柒野唔關佢事

紅日就恢復預告功能
定係要補返平日掛唔足既鐘數？

大交合

我地睇下黃雨既英文definition:
The Rainstorm Warning Signal is now Amber. This means that heavy rain has fallen or is expected to fall generally over Hong Kong, exceeding 30 millimetres in an hour, and is likely to continue.

係expected to fall generally exceeding 30 mm in an hour

7:40 分發出黃雨，去到8:45 張圖都係得一個位過30mm

大交合d 濕鳩占星術真係好撚準呀

再俾埋9:00 張圖大家

廣泛地區30毫米既大雨，且雨勢可能持續？

屌你老母之前落到狗屎你先掛
今次未落你就掛

喂8:45 同9:00 張圖都無廣泛地區落超過30毫米雨量喎
你地主子係咪又出賣左你地呀？

散撚晒

屌你老母放假先識正常掛

又做左主子既condom

放假先至預警好正常，等你地唔好出街，早D瞓，聽日準時返工

星期日話之你掛黑雨，聽日記得準時返工

等睇聽日游水返工返學都無黃雨

今日馬會開鑼邊會掛黑雨呀

一日掛哂黄紅黑雨刷下數據先

9:30 了，仲未有廣泛地區持續落超過30毫米既大雨

直到落左黃雨都無廣泛地區持續落超過30 毫米既大雨

取消黃雨 on99 做乜撚

d 氣象毒撚死哂去邊呀？

係唔係衰啊屌到黃雨都無埋

水都冇滴

又話今日無雨既

9:45，廣泛雨勢減弱

到周日出曬警告

香港大交合同共慘黨一撚樣信唔過ga

天文台真係燈到仆街
咁大個雷雨區 一入香港就散左

因為廢
上面班氣象毒撚仲將大交合奉若神明ga

好野 有得睇兒登仔搬龍門

班氣象毒撚真係好柒

其實成pat 雨區剷埋黎出黃雨然後散鳩晒
預警性質黃雨又屌，實測黃雨又屌
child登仔真係好難服侍

咁平日d 預警死哂去邊？

上個禮拜果堆好多係境內自爆
今次係遠距離剷埋黎

前者歴史上係冇試過預警到
後者成日出完黃就散鳩晒

ps. 黃雨預警性質成日有，紅雨預警性質我見過一次咁大把，黑雨未見過
上個禮拜大交合係要屌嘅即使as my name
但今日果個唔好為屌而屌ok?

估咩衰咩
不如請港交所d人黎估天氣啦

咁去到尾有邊一個地區係落到持續30mm 雨呀氣象毒撚？